我x!好撚凍

><

凍4你件5毛9

你既誤解令我更凍

雪國那裏有花開過嗎

有，me

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月13日齊齊再接機

手足

好能凍